突發，有私家車撞到婆婆

希望無事

留名

最後點

上左白車，人清醒

條女呢?

條女上左我車，番緊我屋企